(台測)左膠迷宮1-2 屍營旅舍

睇清楚時間幾點播
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台
[img][/img]
1.影片講述了一個叫Thomas（迪倫·奧布萊恩飾演）的男孩在電梯中醒來，他發現自己失憶了，除了名字什麼都記不得。當電梯打開，他來到了一個陌生的地方「迷宮幽地」(Glade)。這裡四周被高大的迷宮巨牆包圍著，牆外有一群鬼火獸威脅著牆內人們的生命。牆內住著數十幾位男孩，他都被困在了綿延不絕的迷宮森林當中。電梯會每個月送來一個新人以及一些日常用品。迷宮只有在白天才會開門，到了黑暗就會關上門並且開始移動位置。只有「Runner(飛毛腿)」才能進入迷宮，並且要在黑夜之前回來，否則會困在這個迷宮。凡是被困著的人，都活不到一天。一天，電梯為他們送來了一個女孩Teresa（凱亞·絲柯黛蘭莉歐飾演），她是來到「迷宮幽地」的第一個女孩,也是被送進去的最後一個。然而，迷宮逐漸開始發生變化，迷宮不再隨夜色關閉，怪物隨時奪人性命，一切都陷入了混亂中，Thomas和Teresa決定一起走上破解迷宮之路，找出迷宮背後令人不寒而慄的秘密以及他們被送進迷宮的主因......

2.續《移動迷宮》的故事，幽地鬥士被直昇機載走，飛離迷宮。一行人被帶到位於焦土大漠中一座神秘的庇護所，這個機構由表裡不一的詹森(艾登·吉倫飾)所管理，詹森提供他們安穩且舒適的環境，並下令讓幽地鬥士們在醫療實驗室中接受一連串的測試，詹森向湯瑪士保證將會把他們送到更加安全的保護區與其他對閃焰症病毒免疫的年輕人一同居住

3.故事講述五名青年男女去森林度假屋遊玩，可是卻遇上恐怖血腥事件，遊玩變成被虐殺，但其實這並不是一間普通房屋，房子的牆後還有一間耐人尋味的控制室，還有人在背後操控…….

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸